東張西望件肥西咁都有男友？

樣衰過catgirl
仲學人講相由心生

扮有既姐
我話我有10個女朋友都得啦

明明自己都想騎牛搵牛
扮受害者扮到七情上面
真係嘔心

咁樣既 人唔笑

又蠢又樣衰

女仔都係貪靚
咁貪靚不如考慮下減肥先啦肥閪

肥婆不應存在世上

減左都豬
千年一遇豬西屌

明顯閪女人

根本香港地好多豬西係俾你你都唔會食得落

連埋班金鐘m記可以塞爆成個金鐘

但就係好多狗公